憶述曾當面稱習近平為「king」 特朗普：他很喜歡 (14:30)

美國總統特朗普周二（2日）出席共和黨全國國會委員會晚宴時，憶述自己一年多前到訪北京期間，曾當面稱呼中國國家主席習近平為「king」，又說習近平喜歡這個稱呼。

特朗普說，「習近平是個強勢的人，我稱呼他『king』，他說『我不是king，我是（國家）主席』（He said, 'But I am not king, I am president.'）；我說『不，你終身出任國家主席，所以你是king』。他說『哈』。他很喜歡，我與他相處不錯（I said 'No, you're president for life, and therefore you're king.' He said, huh. He liked that. I get along with him great.」。

特朗普曾於2017年11月到訪北京，翌年3月11日中國十三屆全國人大會議通過憲法修正案，刪除了國家主席連任兩屆的任期限制。

（美國有線新聞網絡）

He said, huh.

中央集權，黃袍加身
刁帝萬歲

Huang shang
呢個稱音先岩
鬼佬，識唔識架

明明是Emperor，侵侵境貶斥為king，大不敬

Trump trump is the Kaiser/Caesar/Imperator.

Kim? 吓?吓?

習近平小學程度, 都聽唔到人UP乜

2017年未修憲何來終身主席

中國共產黨中央委員會以非公開形式於2017年11月13日起將《中國共產黨中央委員會關於修改憲法部分內容的建議》徵求社會各界意見。

Sauce: wiki